求救 岩岩唔小心撞到部電腦

岩岩唔小心撞到部電話 之後佢輕左畫面
咁我見部機輕左就 襟關機制
問題嚟啦
e家襟開機制之後 風扇嘅燈 cpucooler就著左 半秒 之後又熄左 著半秒又熄 無限loop 請問有咩解決方法
岩岩試左 用插d 電源pin頭 都係有e 個問題出現

底板msi z370gaming plus
cpu i7 8700k
gpu evga 2080
火牛 evga 850 g3

可以換過部

撞到電話壞電腦

打錯字啫 求救

咁換過部之前咁我撞壞左邊到先得架

motherboard is broken

比張凳撞到 有無咁化學

physical damage

電腦：屌！ ！痛撚死 你個死肥仔謀殺我 我罷工

部電腦撞到電話

逐樣試，拆ram, 拆顯示卡，重新開機

之後再一樣樣插返上去，睇下邊樣搞到有問題就換邊樣

得咗了
重插多次 開機果條線果set 野 (調一調個位就開到了)
啱啱google 過真係有機會壞底板 嚇死我

下世小心d啦